記得中學有 Ching dse 28 分入咗Cu 曬銀

早兩年話因為中文3咗 同埋興趣
依家喊曬口同我講好後悔

一場相識都想幫你，但無能為力，最多建議你跟藝讀 Ching 賣保險

咁讀enf 有冇後悔

有乜好後悔

我只會訓練精英, 絕對不會接受垃圾 女既另計

ching

?

我中學都有個ching入曬銀
first hon而家讀緊mphil

萬中無一

男架

留返比你搞gay用

好想知入數研個D人點諗

me飛機

天才掛，自然有辦法搵到食

5科？

Me also 28 入左engine但好似又冇乜興趣 可以點算？

舊制收得好高 起碼1B1C

有同屆32分CU SCI 而家都好開心